[比卡超日威夜威]七月十六日沙田十一場煞科討論區

開錯 開左先

我超

樓主遺作 一定要留名

係邊到有得睇子健精選

留名

LM

留名
呢幾日唔食飯都要玩埋煞科

各位巴打

留名戒賭

最後一日要返工
玩唔到即場

霍清閃電王贏到就好啦

我都要

又日威夜威？

佢贏到 我買左listening咪跳樓呀

賽後柏寶表示，「騂龍」進入直路後不久在急促墮退時動作失去平衡。因此他於賽事較後階段收慢坐騎。賽後獸醫立即檢查「騂龍」，並無發現任何明顯異常之處。「騂龍」必須試閘及格，並且通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。
綠寶要還賭債定贍養費呀

雷狗學咩人跑馬

依家到我跳 輸左170

要追了 上次鳩跑到咁明顯

係咪下一個用返爭分奪秒天下為攻

170 食餐飯都無啦

個日上朋友屋企真gathering
唯有到時係人地屋企支持我超了

wp過落去田雞wp,執小成皮

呀田係谷草王者 不服來辯

係
下一個到你開

暑期我開

OK呀 Post2你開啦

暑假

不服了 南方演義未識轉彎都贏 點玩

點解啲死馬咁撚難賭

成撚日跑贏尾場

呀田 時好時壞

王者就係王者 打到隻馬跑返泥
乜野大哥呀拉 拉馬頓都要行開一二邊

暑期先係體驗真手足

講真 拎曬啲馬出嚟傾 有咩唔明大家傾

以為毒男尾場加乘 點知又4455
果然係貓先同佢有緣

尾場通常都入到位置

lm

到時我準備定另一個po清算馬壇 一路傾馬一路清算成個馬壇

暑假用黎j獅子聰5w,每日j一次

呢個真，好耐冇買佢贏到

洗好d彩星獎星

谷草正數
田草希望追到啲

最後注 all in 咗我年，jump

反拉

希望下季唔好走甩d愛馬

原來獅子聰星期日有報不過後備

我同楠仔有緣
佢唔去 我多數都真係唔買

雷公感情飛都飛埋 走去allin listening
年年又飛 買十三

我同潘頓真係怨家,買理想回報單win就第三,買最驫就影都冇,其餘場次冇買就殺上黎

比卡超係咪都係牙妹騎？

唔係呀田 報驚

麥偉利過檔

烈風小子煞科回水

我同頓 炒 楠 祈最有緣

郭能皇天綠寶 成日覺得好好牌
次次買親都唔中 到我唔跟又出現

馬場惡勢力我真係無係佢身上嬴過錢咁制
一季169場頭馬 102次入q
我都唔知有無多過廿次我有份

馬馬馬剛剛跑完今日又跑無力正常

新會然留名

下季再玩 不耐唔買呀拉

有時唔理性 輸到傻仔咁
真係會買下拉 點知真係輸埋

拉一win都冇

唉!我又中拉伏啦

可惜今日我頓幫我嬴錢
唔洗唔理性咁亂買閪拉

我田先係大師傅，雷閪爆第尾，我田打到上第一

事實

真係唔係講笑 番沙田閪拉又上身

田泰妍fans club
已接受登記

我頓上次谷草已經好fit 又係騎豬王 仲要幫我win jor 15倍風采

新手買過4場馬 加埋輸500
今日買哂潘頓 終於嬴番700幾 好感動
以後迷潘

驚佢到時張敬軒上身唔識騎

我有諗過一啲野 不過真係鳩講

大家都知道牙拉冠軍級騎功 坐完包廂轉灣已經拎定出去 轉定腳令隻馬加速
但係季尾啲馬體力下降左 根本頂唔順咁長衝程
所以牙拉就算揀到超班馬都跑唔出季初季中既水準
同埋季尾個個爭住交代 真係好少讓位比牙拉 有時真係搞鳩佢

麥偉利內欄發力

頓唔係話迷就迷
要擇日睇時晨

我影佢果時史卓豐話我贏左？

皇天擊殺

唉 依隻我追開p 唔玩就入仲要贏埋

拉幾時先可以離開香港馬壇

喜旺寶得唔得

事實證明，買開嘅馬一定要繼續買

第7場雷公鑿、第8場鴻圖飛星，基本上出親都會買，今晚俾奇真同喜悅繽紛吸引咗，結果奶哂屎，明明次次都可以贏錢，成日臨場俾其他嘢影響咗，初初買馬睇啱就買就中，一耐咗就成日睇呢睇路，左度右度，一諗多咗就跳樓，明明屠狗會都可以輸返轉頭

閃電王
經典盃個場開始次次買 三次上名全部有份

睇唔出可以輸比邊隻

明明好有信心，結果聽多兩聽就變，覺得自己唔夠堅定，有冇巴打可以指點下

我同意你 跟開既跟到底褲爛都要跟
有一日可能會本利還 就算利無還 回本都好

老老實實 跑緊時咪唔好上post
一係用更多既理由說服人買你隻馬

共創更好又扮完野 今次可以再買
大前次落班食左次冷p

我都好少上嚟，應該冇乜人認得我
我連自己都說服唔到，望多兩望，咦隻奇真近績好勁喎，咁就衰咗

幾時都係信自己

我通常係驚掛住睇post買唔切
摺一摺再睇完電視諗好再買先上返水

我一野認得你
有啲馬唔係好穩定 真係唔好追
有啲馬房嬴完一次例無 告仔好似係一個例子 霍清又係 肥良

揀啲穩定馬追好過
今季季初季中我自己長追騂龍 近幾次斬手唔買
我旺 勝利名星 雷公呢啲算係穩定 我又長追開
不過你會感覺到啲馬分盡時 又係可以忍痛斬手唔買

暫草除根, 聽少D, 什至唔聽

佢搞左我全晚最大注條q

感情馬之最 勝飛 輸到針

ok 呀

勝飛以前有分係手就可以長追

我自己個人覺得長追馬最好係當起馬
通常4-5歲左右隻馬成熟又夠銳
6歲馬打後真係唔敢長追

但有時太熱會想放棄
呢幾次黑到傻自問度得ok

俾返軍勇個冷p我呀死肥鬼

比卞卡又出黎7

我月頭都黑黑地
我比完啲馬嬴完 都可以其他場次輸返曬比馬會

揀場次賭真係重點

連續兩賽馬日都有巨冷w

6場根本唔應該爆 成班消到轉彎

我真係忍唔住要場場買 點改善

谷草三t尾關定尾場
成日都咁 真係痴線

有時係鋪癮叫你賭 呢啲靠自己了

係邊到跌低 係邊到企返起身

係咪有喜旺寶？講真我all in

而家估定爭分奪秒會唔會玩野

最後一day lm

我就係上次潘明輝一檔買左，今次買番十元睇下點跑，點知可以贏到

季尾既雷神 不了

之前已經買左三次全餐

潘明輝又害人
一換人就贏 幾時俾賀腎革扯

冇錢先黎川河尊駒

屌搞到我都開始憎佢

迷田了

話說

鄉村輝煌跑得番

但大夫養返好然後俾第二個領功

Respect

聽到都心痛

大摩星期日手馬惡撚過狗

收到wind大夫星期日唔保留了，三win光榮退休

3win係呀蔡

又要番工貢獻比馬會
等出排位

我超100%的馬

計馬全季我應該係贏
成撚日手多多去買波

計埋波我應該輸

今次我不了
上次支持左一次

老老實實琴晚大力都夠膽3關
大夫兩三關都唔過份
榮休之喜

巴打呢個角度應該係我附近
見唔見到個中東佬留條勁細條辮仔
佢個場綠寶>f qqp
爽袋5000

葵涌老友 落班有走勢

閪拉係咪講左句唔該

星期日賽事水平唔錯

快利上班正正經經都夠三甲

大夫的最後探戈

希望銀豐神駒贏多一場

大夫

molamola

幸運興隆終於頓哥
呢隻都算懶馬 一定要砌
準備本利還

我都係 波真係on99

季初季中成日賭波
呢兩三個月好少賭波了

馬會真係有病，馬季煞科個版面，將佳龍狗壓到最底。

幾時到有心人呀

希望大夫有送行馬

勝利專家係咪急於交待
又跑

嘩你唔好啊
你睇左操先 貓b

想要上海大師
但係琦琦騎

又係呢件衫,
記得星期日都有醉必勝,同埋勢必跑,
都係用6寶

呢隻係霍度都應該無希望
鄉村輝煌跑柏寶個場有買
劍飛星無跟個場就爆
蔡嘅馬唔退實有佢嘅用意
好在都中返隻oscar

有賠率就不了

上次係23歲辣殺
今次20歲後起之秀
要補中了

仲有馬克羅斯,
話時話,呢件衫以前好信6寶,家陣係點就唔知

呢件衫好鍾意玩玩下轉人爆
不過6寶唔爭就真

落到4 班

今次係喇掛

幸運興隆
晨操派vs賽績派
叫人點揀

又係時候 我的禮物 last call

可能只係操到隻馬盡
要減返幾十分先有者
不過真係無諗過鄉村輝煌咁快近

好想睇賢仔早著先機點屌柏寶
上次瘋狂吹奏佢

馬克羅斯vs爭分奪秒

鬥燒一定係馬克羅斯殺哂

爭分奪秒隻色同佢老豆一樣
而佢老豆只贏1000-1200
不了

但前者用吳長進

一見到你 就記起你quote kk張圖

告仔出4隻，最熱嗰隻可以直接skip

琴晚同連囝挽王者榮耀嗰陣篤左灰

喜旺寶一條直路掃晒

講績真係好想買

擺頓上去 我覺得有心交代

你地幫我睇臨場
星期日返工

喜旺寶睇住食都得啦

係，都無諗過咁快得
不過蔡啲馬係好高質
呢個無得唔信
唔洗減太多分
大夫套功夫又易食得到
隻馬開心就得

男朋友被消失啦

計馬緊係好
唔跳我都唔介意
馬未必咁耐拼 當儲

咁你都細圈丫
機場都好過

連續兩日唔見 仲要唔係跳完唔見 踱完都唔見
我真係卻步

告仔一對擺前 慢步速殺晒

內圈都唔肯出 呢條容狗真係垃
我估佢分分鐘退出

你仲生存緊

睇完臨場可以決定
退出都好 諗少啲

霍清有特權

你試下report

貓仔永遠消失

支持田爺 騎師王

為求自保
Report jor馬po所有人

馬po再次末落

練馬師吳定強本季結束後退休

2017年7月13日

練馬師吳定強表示，他將於本週日 (7月16日) 本年度馬季結束後退休。吳定強於1990/1991年度馬季開始在港設廄從練，至本星期三賽事之後，他在港迄今共取得489場頭馬，當中最出色的包括「必全勝」、「京城之寶」、「金德寶」、「永順景」及「本能」。

馬會行政總裁應家柏表示：「我們衷心感激吳定強於過去二十六個馬季對賽馬運動所作出的貢獻，並祝願他退休後生活愉快。」

請珍惜大夫

無左大夫以後d馬跑傷渣乾就要88

據知，馬會本想於周日賽事結束後，頒發榮譽獎項給予強哥，以表揚吳定強於過去多年所作出的貢獻，但強哥卻因為私人理由，需賽後立即飛往加拿大，而捥拒這番好意。

另外，據消息透露，吳定強馬房大部分俱戰力馬匹，例如最高評分之「鄉村輝煌」等，將加盟新晉華人練馬師羅富全，而此馬房暫定設立於吳定強馬房現址。

羅富全都係一個唔錯嘅選擇

跟開神仙學野 一季用盡哂d馬

咁呢樣又唔洗太早落定論

羅富全跟過強哥一排

馬克羅斯復仇戰

唉，一起身就見到強哥單新聞

希望有第二個馬房做好心

強哥醫馬有一手 腎仔成日吹奏佢養返靚隻馬 只少一點！宜家隻馬開心左好多

唔好好似容閪鵬咁難觸摸

無報名表睇了

佢係應家柏隻狗
害賭仔一絕

如果出左都唔知買唔買好

第三埸咁鬼既 係咪做比強哥

腎仔係動物傳心師

鄭俊偉埋唔埋到齋呢

隻隻都唔似win

贏風雲

架勢堂 食得未

佢開班即刻報名

追左兩次 今次照追

鄭生終於借到火車
係呢場啦

同路b同路
佢跌落黎5班 次次都抽外檔 今次換部能唔知想點

部撚谷草順到
殺埋落田草啦屌

無拉 頓 達 寶

今次想追

我覺得贏風雲贏面最大

健康歡笑似乎想幫我食尾糊

第三場其實咪係以前既騎師條件限制賽咁囉

盛勢仲有冇得贏

睇下佢黎緊騎果幾隻有冇操先啦，琴日又係一隻都冇操

追左兩次放棄了 走勢都冇噠野睇 佢變身我抵輸

大大步呀 之前蝕太多位 下下三疊 轉灣4-5疊望空

隻估惑終於出
隻馬點解唔係潘狗騎

次次外檔 雖然今次都唔算靚

我都好期待呢隻

馬克羅斯=獅子聰2.0

賀狗星期日不在港
今次夾住潘仔會出到幾多口孖寶

爭分奪秒 1600贏唔贏到呢批馬 好難估

贏秤個形勢應該喜旺寶好跑啲

星期日整條廢柴，大夫過關先

Ching sick ball

爭分初上1600 不了
我尾場又想買小夫

落雨

悅悅有福用火車,抽好檔,
然後幾個大牌都冇坐騎,好有黃袍加身味道

仁仁？
果場可能係大夫收山馬先真

係喎 仁仁先啱

自動波聽日唔跳唔要

可以刨番尋日場千二大夫有冇出馬,特登轉場咁勇……

喜旺寶聽日落草地就車

今次會買少少

有無巴打留意到 唔知係咪季尾影響 上場贏左再出多數都贏唔到/無影，反而果d跑2233 都搏盡佢，買w果d唔好搏打疊

啱呀 天氣熱+體力問題 反而d抖左排有操開有試閘既都幾好 例子 ：佳運來 事必獲利

唔好一本通書睇到老,千其唔好

=.=

就係無

有時中過一次,第二次用番相同諗法就會中晒蕉皮……

季尾尻up下，希望有人識我記得我

錢多既買條大夫過關3x4wp玩下
真心支持華人5蚊注都係100蚊，y not
最後機會買佢

季尾不嬲買戰意，恨贏恨交代，有操練既買先

春盈好好大閘有，試完先報名，同田泰安合拍，一早揀左佢，恨贏季中抖過，係呢場
馬房有阿姆利則配合

環保動力，大閘細閘草地乜尻都有，刻意跑千六，馬好好做足黎，幕後自視高，71分報打比，係今年年中kick過少少，贏返場交代，唔贏既話拉走機會大，新黎pp又放左隻係何良度 ，馬房衝30win 怪獸家長，喜歡盈配合黎

呂健威有一兩隻又係好，特別品題善財到，上場馬有事一定要試閘合格先跑，大可下季先跑，點知衝出大閘，再報名呢場，有兩場千四都唔要出皇跑呢場，心急啦，母系贏千七到二千，冷門馬房頭幾場有博下佢

新力威今日再加課草地，呃錢都心甘情願，跑開既大摩馬，得佢今日排位草地，你呃我就黎啦，傷患馬馬房又爆倉，用盡一時
馬房配合有勝利專家匆出，自己睇返大摩一星期後匆出馬咩成績再決定注碼啦

自動波

牙fred究竟上唔上到岸

山高贈上岸馬

真心覺得Michael 痴線，幾隻馬好邊線要騎師幫，佢用賴維銘，真係想放棄？

山高打飛機就叻

邊個fred

鄭俊...偉

佢定過我地
純資料提供
佢用華人勝出率極低

特別係大Ching

架勢堂點都買
有幾可大摩仲要揸住啲五班馬唔掃走

尾場 點睇

仲有

跑盡，不了

唔買全年第一重心點贏呀

同我老死當家 威巴打完機
有方向買了

又唔叫我，我唔係老死咩

你唔打機既

玩咩

3個人仲有咩好玩

Gay

幾時再有越洋直播
好想支持白堅
我堅

想白堅嚟香港
近呢1x年個個葉森打吡冠軍騎師都嚟過
係未有佢

客串一兩日都好
馬會去傾下啦
支持我堅

岳伯仁放人先得架
冇左佢冇人同佢操馬

真心，個故事好勵志
又衰過又唔放棄嘅精神好值得我地學習
睇完想喊

借吳長進過去頂住先

一場黃紙兄弟 今次我同你似番好多
上幾次對到

我都放低幾隻啦

喜之星 （重心）
旅遊拿督
環保動力
火天大有
彩福

支持岳伯仁革扯莫雅俾白堅做主帥
兩個仔女跟大佬啦 反正都咁屎

喂霍寶寶

驚唔驚慢pacing 出面殺哂 我超塞車

屌 你唔post我都唔知我堅有個咁勵志既故事

馬會發左牌比佢喇

彩福，火天下季啦，由其李易達，限米煮限飯

拿督追左好多次

唔驚啦 今次最大對手都係龍船同蒙古王姐

怪獸家長何良3 win

火天下季好惡
今次有草閘 好檔落班
上星期都夠膽死2w

我覺得 有賠率就要 熱當然不了啦
咁當然冇隻重心咁好信心

中到環保就買

唔明點解唔跑3班

想同我堅講加油

二班babamama好似停左咁

我最想佢仆街爛袋流濃死既練馬師：撚屌方，容癌，白頭賀

有三個騎師我更想佢仆街爛袋流濃死：莫雷拉，史卓豐，潘頓

蔣嘉琪無春袋唔計

部能大摩諗諗下好小見

渣埋佢啦，佢跑得太密

想睇 _ _ 萬里 好似原居盟友咁

有既，花月春風

皇天擊殺真係三甲膽

蓮花巨星 飛龍駒
騎乜春

新力風博失後今季少左交收

喜歡盈上次熱完身 今次

支持清算賀狗同容癌

今次條廢柴都幾多內檔馬

方嘉柏先係頭號撚屌，佢既馬長期佔領十大西馬頭三位，寶正寶，好醒，進綵，天合
D馬長期有分係手，死減爛減，永遠唔知邊場去，谷草尾場川河領駒痴撚線，初出大熱輸，雷尻操完唔跑，換田初谷十二檔贏
佢無買我唔信囉，綽綽有餘wp過落去淫到

下季吳定強退役， 仲加唔加翻練馬師 ?

定係唯持現狀 ?

晨操係引賭仔落疊
你地拉低佢賠率緊係唔去馬

下季多返2個
我諗狗會都唔會加啦
等埋大告再算
唔易搵人，再搵澳洲佬會失晒平行

點解永高可以減分減得咁快
下季又落5班食

本地換本地， 唔會搵外國

皇天擊殺又去食好野

男朋友比人解bam

喜琦星期三晚比我屌到爛閪

連囝應該睇唔到

我真係好憎佢，騎我騎到唔知去咗邊

皇天擊殺又一手好馬

正宗垃圾 成日啲走位古古怪怪

包神

話事話，有條友叫五十五十，好撚勁，有冇手足見過佢

盲反
閃電王都唔知騎得幾好
魅力知心個場點解搶搶下唔搶讓個位俾運財童子呀

呢兩日呀拉只係操過鄭俊偉果隻

黎m牙

今晚出下分析

餵馬食野好感覺好正 佢個咀軟到成對波咁污1

期待

諗緊星期日入唔入場
星期三收咧已經逼撚到受虐咁

應該好熱好逼
如果唔係我野做好想入去支持我超

快出啦 屌

馬照跑，舞照跳既日子睇黎好快完結

就嚟連雞都無得叫

清算名單一定會出現奶共既馬壇人物

馬克羅斯對手只有喜旺寶
其他？ 不了

上岸馬？

大唐？

爭分奪秒

佢邊有奶共
係都係張宇人洪祖杭個班啦

共創更好 贏風雲
世界紀錄
銀豐神駒

要含淚奶廢柴袋底了

原來吳長進今季未贏過沙田嫁

早著先機臨完 腎仔同大家揮手講byebye 好正

韓國盃及韓國短途錦標–香港報名馬匹名單

下列香港馬匹已報名角逐9月10日星期日在首爾馬場舉行的韓國盃及韓國短途錦標。

韓國盃（1800米韓國一級賽–沙地）
• 縱橫大地（沈集成）

韓國短途錦標（1200米韓國一級賽–沙地）
• 永旺年年（沈集成）

我仲未睇

屌 又要等一個暑假先有得睇

馬場惡勢力似肯跑先報名

烈風小子今次冇p去馬飛的去馬場屌柒條廢柴

佳龍駒做馬王

迷腎黨 臨尾勁撚charm咁揮手

紅麗舍我搏佢跑新鮮感，13檔我能打到佢飛起

獎星兩個G1，乜獎都無

公佈咗 ?

洪狗個女真係幾好波

唉。

香港馬王 :佳龍駒
最受歡迎馬匹 : 佳龍駒
最佳短途馬 : 友瑩格
最佳一哩馬 : 美麗大師
最佳中距離馬 : 佳龍駒
最佳長途馬 : 明月千里
最佳新馬 : 首映
終身成就獎 : 步步友 友瑩格

2班都贏唔到學咩人做最佳新馬

今屆無 以後都無了

首映廢撚到仆街

睇黎同條女結完婚都係番英國定居算喇
又唔駛同蝗逼 又可以入場撚下莫雅

終身成就獎無威仔
步海外包尾 威仔杜拜都叫有第4丫

步步友同格都叫做破歷史

步步友國際最高評分 格嬴三個地方G1
威仔點會有呢

唔好太多感情投射啦

威仔有退役儀式先好笑
不過我會覺得有步就要有佢
3關串q係歷史嚟，仲要直落女皇杯

完全感情飛做就

馬王點會係佳龍架
一定係堀宣行啦
3場g1啊大佬

香港馬會欠格一個馬王

又有道理

感情飛/大摩/惡勢力話事

冇佳龍駒 洪狗仲有得上台廢up咩 提都唔提佳龍駒

佳獎金3000萬
堀宣行3500萬
高下立見

屌佢老母 係咪唔見左個腦
講野完全唔思考

感情飛話事
啲人咁鍾意惡勢力 緊係鍾意埋隻馬

補頒比滿樂時啦

呢個真，香港馬王
做日本馬王笑4 me
香港馬王好高認受性
由幾人小組精心挑選
唔似得人地有普選

不過咁，老老實實，今年無一隻馬outstanding出黎，馬王變成頒俾邊個都有得拗
佳龍駒既honor其實係贏打吡果下已經entitle左
香港既打吡三冠又無其他賽馬國家咁classic...

香港而家都無乜馬可以一哩同二千都咁outstanding

唉 講返轉頭
雄心威龍唔係唔夠分跑第一關
佢一早係第一隻過曬三關啦 下話

係，上一代都退晒
我個人幾鍾意明月
唯一接到係得佢

又要拎返嚟講
小氣威

咁果陣未成熟又好難講既
俊歡騰欠二千長力輸個鼻咪都係時也命也

布文好似接手左Winx之後開左竅，連騎明月都好左

又要睇返我品點嬴打吡

有冇人鍾意永高

馬榮同湯智傑騎過雄心威龍

我其實想想地
不過唔知馬房想減分定去馬

做就好足
但我自己睇又唔係好fit
可以睇埋有冇得追先

點解無海外最佳騎師投
白堅

今季跑咁多 啲操練仲辣左 要減分的話無咁既必要掛？

幸運興隆退出，駿協精英(鄭)補出

有無機爆呢隻 重口馬岩拉馬師

我都同意
馬最靚時侯用左了

引飛論

支持我堅啦
葉森打吡冠軍

呢一場對手好似連p都難啲喎

我最想知盛勢想點
我上次有中過 好想再追
但馬房真係好畜生

係，呢場廢到唔識形容
爆邊隻都得

肥葉連捷？不了

銀豐神駒(皇天擊殺)，紅麗舍(部能)，駿協精英(拉馬師)，春盈(田泰妍)

算 合埋眼 十三少多次

想問下大家點睇隻富萬家？
會唔會係送行馬？
之前有清都講過同場啲大師傅無馬騎
隻馬成季未俾華人騎過今次就俾返自己徒弟騎
兩Win完仲可以留係四班
今鋪仲要俾個一檔佢

其實都似做比佢
富萬上次賽後都休咗好耐
但係操又唔見有咩事

卡生又講真話
講返KC抗議單野 真係唔怕無得撈

卡生同腎真係兩大偶像

又講....
跟住又會講到大xxx 偷左佢場G1

大XXX 一定係仇家馬 一蚊不買

一場一隻鳩tip馬
快樂火龍
架勢堂
富萬家
春盈
其樂無窮
勝利專家
環保動力
喜旺寶
新力威
飛廉之子
蒙古王

上場一鞭無打咁贏喎

五上四真係得？

邊個練馬師已經放左假

賀腎
趕住洞房俾曬啲馬俾蒸氣火車

聽日似有雨

計死數 起碼有廿分係手
四班跑第四同啲世界紀錄贏風雲一齊返 笑死竟然要落五班贏 人地係三班都已經跑得好
畜生馬房 減分減到過曬龍

呢組真係好弱既四班
季內係呢個路程識贏既有邊隻
銀豐 永高 之後好似無了

金飯碗

希望吳長進生性

烈風小子跑咗3次2200練足氣，今次縮落黎1800一放到底呀

兩隻呂廐半冷邊線馬提供
可作半冷配腳或wp之選
R1 喜盈盈
R3 幸福加數
兩隻都係季內未交代
前駒作配備轉變 休息時間足夠 試好閘才出戰
後駒曾在同程採取主動2疊放頭 雖有步速之利 但試出彩虹 今仗夥拍蔣小妹 有入位機會

上手馬房係四班都輸

真係唔跳 唔要

夠跑但唔知去唔去馬

原來排位日先開草地 柒左
講返隻馬 keep住大圈踱
琴日又三段 大車特車

硬係覺得會唔抵賭 不過加數拖佢應該有得分下

輕磅 靚檔 上鋪贏開
去馬既三甲啦

去馬就shoe win la

火車聽日做臨時練馬師

仆街睇中十三少啲馬
雖然上一次買左鴻圖 但唔想咁快比返馬會

呀旺細佬

阿旺細佬得15.5p
我買得二百蚊 真係無肉食

同路 臨場d飛落到

佢贏就唔同講法 我都有買w

可能3歲仔 我覺得加速個力度仲未夠
下年一出即買

聽日想買十三隻喜歡盈

盛勢 贏風雲

最佳新馬:首映

得啖笑

第三場富萬家換常豐裕

有牙拉的場次才是賽馬 可以投注了
後上變跟前

支持小妹，隻馬佢操左好多課。
希望佢停完賽可以W返場

妳都唔想同我合照

牙蔡對上3隻最佳新馬

盈彩繽紛 7戰7冠
澳斯卡 3戰3冠
紅衣醒神 4戰3冠1亞

首映 12戰3冠3亞

牛精叻仔之流

廢馬

唔夠我廢

有一兩次又唔關你事
關鞍上人事啦 邊個就唔講啦
一早拉出去衝贏左啦 貼住條欄死省爛省

谷草個績露哂底

有當家精選邊輸到佢

聽日火車隻有福似幫手畢業

財神都贏佢

佳龍駒呢個馬王我點都加粒星

未係g1挑戰過年長馬真係一個遺憾

應該馬王飛

係歷史地位太重要
無其他原因
我覺得無堀宣行係太唔合理

只能睇下班打比馬去到幾高，如果好似直震撼醒目名駒咁，就更加打折扣

佳龍點都係贏到藍冊list左既黑體賽 況且四歲賽本來就係HKG1 加上今年堆G1馬冇一隻太過突出到唔俾馬王佢唔得 俾馬王佳龍都冇得講既

其實唔洗講咁多
由巿民選出嚟就無人唔服
一隻受人愛戴嘅馬王唔係普選真係好可恥

今次點投都係佳龍架啦
不過格格都冇馬王 有冇搞錯

專心賭淫淫有福

巴基

要allin我拉了

話時話，點解狗會唔播埋new market賽期先完

那有錢

終於唔洗食二手薯條

出糧可以加大了

格無馬王真係不服

計哥痴撚左線呀

加大

輸咗幾多潘頓

架勢堂換幸運贏贏

未畢業學人揀馬騎 炒得👋🏻👋🏻👋🏻

佢捨得收皮未？

計哥真係好撚好笑

想買嗰幾隻都退出晒

想買幸運興隆 退左仲好

天意嚟架
有暗示

我頓星期三用左咁多力
聽日煞科開唔開工

中意個幾隻都幾冷

最愛冷馬 貼士@@

跑多一日就暑假

本身諗住幸運興隆富萬家英明勇將過關

珍珠旺早飛大熱

新手一問，成日聽機場踱步，其實即係邊到？？

赤鱲角機場

霍利時專業分析
第 11 場 - 香港馬主協會錦標（讓賽）
2017年7月16日,星期日, 沙田, 17:50
草地, "C" 賽道, 1400米
獎金: $1,750,000, 評分:100-80, 第二班

彩福：大魔趕住返屋企屌fifi姐 仲邊會去馬曬時間又俾策騎指示又準備拉頭馬呀 隻馬仲要係黑馬 黑色吸熱 三十幾度去跑熱都熱死隻馬啦

龍船：升上二班贏都未贏過 架船唔夠快注定做死一世二奶啦

川河寶駒：淨係識贏谷草仲夠膽出黎搞笑 當自己係川河尊駒食粒過期春藥就忽然殺曬咩

比卡超：上次細潘狗唔識野亂騎我超搞到全程冇位輸左 仲要差啲尾二返黎 收到風霍利時當晚俾個仔串佢只識贏四五班馬 搞到佢好激氣 亦下令封殺潘明輝直至下季 既然上場冇乜用過力體力當然好充足啦 單係呢點先勝一籌 而今次踢走細潘狗之後換上一日內三奪G1既麥敬軒 騎師級數點都好多拎過下南澳冠軍見習騎師就返香港呃飯食既蒸氣火車好多 係配搭上當然屈曬機 而麥敬軒亦都騎埋呢場就會返南非 都係係全季最後一場賽事贏馬留低美好回憶兼大巴大巴車落潘明輝到 騎師既鬥心當然無容置疑 而霍利時成季都未試過贏二班或以上既賽事 為個仔恥笑完都要為左搵返中年男人既尊嚴去證明自己 相信佢都唔會揸流攤 加上尋晚我同我超傳左心 佢話上次俾細潘狗亂騎輸左好唔忿氣 想贏返場真真正正既為格格送行 又話係邊到跌低係邊到企返起身 表示上季跑同一場俾馬跑得搞先至贏唔到 希望今季可以贏返去彌補返上年既遺憾 同佢傳完心之後 佢都即刻繼續訓練自己 亦都睇到我超為左係煞科戰贏多場既決心 係騎練同馬既鬥志都去到頂點既時候 班小朋友都準備拎定比卡超公仔一路fing住佢一路拉頭馬多謝Hins哥哥啦

大美人：西女人出黎跑都快過你啦 仲要男人老狗俾人閹埋叫自己做大美人

太陽喜喜：賀腎趕住同港姐結婚洞房都唔理辣殺徒弟 計埋呢隻架蒸氣火車就岩岩好輸足八場激死師傅 賀腎都係準備結完婚之後炒左個徒弟啦

蒙古王：叫蒙古王就去跑速度賽馬啦 叫自己做香港王都唔會贏啦

燈胆精英：未準備好輸一條街都夠膽拎出黎跑 入到三甲報完ICAC再生吞燈膽呀

皇仁大師：一轉下彎就即刻唔識跑 扣下分下季三班一千米見啦

健康歡笑：三班馬係都要學人扮二班馬 佢跑出黎班廢中廢老今季冇仇報 佢唔出又激死班投注者 仲邊忽健康邊忽歡笑到呢

醒蹄飛：西練馬師仲要外檔 -6二班贏到一次就也文也武賴死唔肯降班 季尾都要玩鳩馬迷跑出黎既 因住俾馬迷飛鞋呀蘇偉腎

綫路勇駒：靠次輕磅入Q話你知隻馬已經脫曬軌 乖啦 你條綫路係三班賽事呀

軍必勝：豬1冠軍黎到香港三班先識贏 DY玩得軍勇戰神咪又玩埋軍必勝 下季尾四班見啦

怪獸家長：家俊就黎做人家長唔病都冇得騎老豆老母 換個冇仔女田泰安咪變左怪獸咁唔識控制亂咁走

全年第一重心：
比卡超>F

比卡超落三班算啦

火車哥哥呢

俾人炒左

煞科應該分餅仔 人人拎尾彩
Btw 煞科日係咪有騎師賽跑睇

唉也 弊啦 出邊天下為攻騎落去反應唔多wor

係開季大閘嘉年華

仲諗住聽日入場睇喜琦跑果陣對彈彈波

平架喎

我印象中潘狗我炒田雞杜利萊都跑得好快

田雞連贏左兩屆

福田

煞科會有騎師掟公仔

有無片，想睇

想睇班廢中廢老掟返俾西拉火車轉頭

潘狗起步勁快 一交完比鄭雨滇見到咁慢即刻

環保動力同場仲有咩心水 各位手足

廢中廢老滴滴漏唔夠力既

拉馬組合

紅海威轉左人得唔得呢

有邊個練馬師 要摺倉？

加利吳

睇唔到

唔該巴打

我琴日聽早著先機先知潘唔騎
咁我就諗 會唔會換比部能
一睇排位真係笑左出黎

開始度馬

點諗
玩互換
部同潘2個老死想點架

兄弟護航計劃
何良同部都好多合作下 紅海威變護送馬
再一個重點 肥文戰馬有打疊咩

知唔知何良潘頓對上一次贏馬係幾時？

答案係2014年1月贏隻一哥

數據用嚟破

勢必跑換大大大大師傅 又要迷寶了

綠寶(去馬)

今日食飯聽到啲廢佬話跟方蛇買馬有錢贏

計哥係咪比馬場冤魂上身🤣

大家好 盈進有冇人支持

其實都有道理
佢揀啲膽 千奇唔好買

我淨係知雙飛連代支好溶架🤣

你地唔好亂up
我跟方蛇買，星期三中撚咗幾千蚊q
我老友當仔都係方蛇粉絲

2 - 3 8 9

睇佢個操練表
佢今季出到賽已經好難得

禾超place要訓身了

今鋪要買幾大先夠

四位數
in fok 清 we trust

本利還 建議上次既本3倍

要比卡超我不如要龍船

霍清幾期無玩
全年第一重心
今鋪一齊上樓啦

西拉煞科
需要運氣再加勇氣

星期一約定經紀睇樓

聽日買潘神

有冇支持

要第一隻

wei wei wei fuck your mother

睇少我潘神
三win不能再少

常豐裕咁樣補出真係造王姐

惡勢力點會跑唔足十一場

等睇騎王28分退下火線

葵涌老友漸緊上黎 同快樂火龍鬥得難分難解呀
唉也 終點前莫雷拉跌左落黎喎

痴線 呢到好多拉fans
老母b

頭盔都唔洗帶 認住我

我記得之前反拉黨好大條list牙 召集

暑期有時間我捉返曬佢啲閪野出嚟
睇下點樣正氣法

點睇軚金剛?

上季用咁多 不了

今季未用過拉叔丫,睇個勢跑埋今場就會掃走,(上季我中過情人節神仙過4關,跑佢出黎喪叫……),自此之後都冇買過佢,6寶騎既……

我想問下咁多位巴打
我有買開馬報刨既 （專業）
咁咪有分排位 同 賠率版 既
佢比啲貼士 兩份前後有出入 咁我應該跟邊份？
係咪應該跟佢新啲果份賠率版
兩個版本最大既分別喺邊？
唔該哂咁多位贏馬巴打

呢啲馬真係落左 最多限拖

排位既應該馬會未有排位已經打定,
咁賠率既應該會分析過下咁啦(收下風),
信唔信佢地由你決定,有啲就專信冷既,有啲就專信一個,

果場真係好亂,上次中紅海威,仲有8倍,筍到冇朋友,條蛋散仲要唔騎,唔知攪乜春

騎師王有邊個未有交代

達達

騎師王都要交代
呢方面真係唔太識 願聞其詳

未盡力策騎有邊個未交代

沈拿

葵涌老友

拉

容天做乜幾隻馬退出

開始度馬，頭場大家點睇樂有盈，福之寶，喜之星

情願博會員葵涌提早放假

福之寶 達陣

頭三名

個個望阿拉跌落黎,可唔可以跌之餘唔好阻到其化馬

頭場 盈進 快樂火龍

係沙圈幫幫你

報定警拉你拎錢先

出到跑道先啦

點解咁多人鐘意盈進？
操練又唔完整，試閘又差
質素又冇證明
上次搭車去快活谷都發脾氣
今次隔咁耐冇跑加天氣熱
臨場情緒肯定有影響
點跑？
到底有咩利好因素支持呢隻馬呢
真心求教

感情

大家點睇隻火天大有
新人留名

金叻星大船

超有利輕磅殺晒

曾經近過

相中有你 金叻星

聽日有人入場嗎

我拉132分

唔落雨就應該入

咁大穫

柏寶就柏寶啦

開始做功課

煞科博姐應該

喜琦究竟幾錢q
好想屌

同你未來老婆Report jor

老婆我講下笑咋 後生女我唔啱架

Bam圖二人組

霍ching可恥
祝皮卡丘下季永續火車潘

連囝唔做野 貼bam圖唔駛bam

即係話你老婆老啦

霍ching咪搞事好wor
佢有上連登架

咁你唔好亂貼bam圖啦
你老婆睇到仲衰

暫時頭場

今日天氣好唔穩定

刨完馬先醒起個天

場地讀數指定2.72

成班傻鳩

共創更好 真係感情飛
但10檔點撚樣跑 隻馬起步慢 但一定要跟前 殺到埋去三疊等跳樓

大摩今次其實係咪有咩誤會 買幾隻都係大步均速馬
完全無爆炸力同前速

今日要反拉了

比啲尊重香港冠軍騎師得唔得
今日全部拉做膽

搞咩 好似打風又打雷 跑唔跑得成

天狼星 仲有料到架 落雨就有機博佢

印像中煞科好似冇咩冷爆

爆比你睇

支持幾年後見到有甜橙子嗣黎香港

和左

屌u

今日心水
R1 1 2 8
R2 2 4 11
R5 3 4 14
R6 2 5 10
R7 2 3 9
R11 1 4 10(呢場鳩買）

頭場楠仔唔駛戴，直放到底

我來也

最尾一日俾我贏下啦

拉今日入Q率會係100%

上星期三好似唔見你
仲諗住拍住你一齊上

尾場認真版分析

唔想入場了 天氣咁樣

屌 笑4
我其實會支持

除左蒙古王同我超之外 真係冇邊幾隻揀得落手

龍船又增程又縮程 睇唔透

想交代又贏唔到二班所以谷盡埋佢
但講谷變田我就唔太信

可以係馬主想入場so so既啫

今日買既馬,純粹買番上次買左唔中既,冇分析

漸信名駒 配腳 新添
我的禮物 配腳 萬事欣
醉必勝 配腳 友瑩采
勢必跑 配腳 鈦金剛
豊彩皇 配腳 友誼之星
健康歡笑 配腳 醒蹄飛

做人要有所堅持,
連自己既貼士都唔堅持
點去堅持自己既人格

溫馨提示 paul so上次四win有兩隻再出都釘,今日又有兩隻,睇下點,條有件紅黑間又出幾隻,勢必跑睇下你長命定我長情制勝,

個馬主好耐冇露面啦喎
聽講健康狀況麻麻

好大雨

咁落雨法 蒙古王可能追唔到

仲有個仔

天狼星可以要

屌，今日個天

落狗屎唔想入場了

爆呀

大雨有度好，十三少啲熱門可以飛

頭場火龍ok?

吳長進最後一日生性啦

馬克羅斯

要上水了

你唔入場啲馬邊個騎

號碼仔

返屋企騎我

隻馬堅有實力

睇埋臨場

晨操好fit

沙田都近過 我唔太驚

火車潘加賀賢 信心保證

大雨到禁 點跑

入左場先落狗屎

再大雨都係咁跑

整條吳長進過關是咪好不智

煞科咁大雨乜mood都冇..

有冇一蚊注?

本身諗住入場，依家不了

落雨揀少幾個

咁早入咗場 ?

入咗場先落狗屎好過入緊場落啦， 起碼唔會濕撚晒 唔撚驚先啦。

十三 綠寶

頓哥落雨次次都搏殺

迷潘

拿拿林落晒佢啦屌

諗緊，覺得佢有啲馬應該爆得出

火龍啲火𣺉熄哂啦

等隻葵涌老友跣親先，最緊要馬無事

不過個人真係好廢

葵涌老友今季跣咗人好多鑊
做返件好事啦

我依邊停咗雨 沙田停咗未

高伯新+莫雷拉今季未贏過

記錄要黎破架 唔好信呢d啦

咁大雨，走得快好世界

計死數 喜旺寶穩陣好多

一停就停哂雨 仲勁大太陽 天公做美

Lm度馬

唔理啦，當還番順其自然條q俾番佢

lm睇世界級去水

第一場2-6-8有冇機？

咁要睇下咩地先計呢條死數啦

5 8 11

2.72

1 4 912

今日跑完馬係咪有野派

係 派我

派散紙俾廢老搭巴士走

第1場
11福之寶2葵涌老友8天狼星3喜盈盈
第2場
2馬飛龍9神電金剛12掌握時機8糖黐豆
第3場
1常豐裕10金飯碗6幻影飛鷹5仁仁友福
第4場
12五星特工10盛勢7春盈5銀豐神駒
第5場
8蒜頭爺爺5勁豐裕13津津樂道6駟寶
第6場
10好叻仔11自動波7喜歡盈4鑽飾傳奇
第7場
2鈦金剛8豈等閒9君臨大地3琪麟穎
沙田一哩錦標
2醒目名駒3喜旺寶7勁精神6馬克羅斯
第9場
7威力名城11估惑5威力東6世界紀錄
第10場
1劍無名6手到拿來12快利9旅遊拿督
香港馬主協會錦標
14怪獸家長7蒙古王10健康歡笑6太陽喜喜

上年唔係全部騎師掉野比馬迷咩

係咪啲馬公仔

年年都掉

頭場？

老友

好明顯隻火龍驚落雨喎

兩隻野既關係飛壹般

係老友

子賤第一場精選7號

今日齊齊贏錢

頭場睇好1號 唔知點解咁冷

想買盈進

唔係跑泥

個天氣=勁風

馬照跑 舞照跳 潘狗拉馬俾人屌

好明顯係新添啦，兩隻精靈去打道館

落下停下咁
好撚煩

落雨=rain=泰妍

馬照跑 舞照跳 潘狗拉馬計哥喪屌 老母繼續俾人小

想要5 但沈拿

點解馬會班廢老可以咁撚臭

冇問題呀

天狼星點睇

成陣報紙味

頭場1-12號點睇

想要喜盈盈 但11檔

準備做狗餅

12隻狗餅

Yes

仲有煙味汗味油抑味
所以從來唔去

淨係去入錢收錢

垃圾廢老

漸信咁冷？

谷草馬

新添多汗到

鄭俊偉今日係咪搏老命

有無人無懼子健都係揀左樂有盈

漸信落完雨當泥地 肥骯 五班馬王

針左冇睇
霍清比人BAN左未?

7磅仔照殺

賀賢收鑪啦

我都係信漸信 搏一搏

盈進落飛未

10號如何？

🐺⭐️

1,5,7,8 最後一日博盡

火車上呀

博你盈進。潘去馬

1>f 煞科唔理了

火車潘上啊

仆街隻火龍冇飛既

4 5 8最後心水

落完雨

16/7/2017 出賽馬匹 上次競賽事件摘要

第 一 場
「喜盈盈」(T054) 躍出時受擠迫之際勒避。過了一百五十米處後受困而未能望空之際受阻礙。(619)

「盈進」(V283) 於出賽當日下午被小組按照獸醫意見（運送途中發生事件後呈現不安）著令退出。(261)

「勁風」(T285) 跑過三百米處時內閃及靠近他駒的後蹄處於窘境。(743)

「飛壹般」(T280) 起步時與他駒互相碰撞。起步後不久收慢避開他駒的後蹄。(751)

「大行情」(P066) 跑過五百米處時在他駒後蹄內側處於窘境。其後於直路早段受困而未能望空。跑過三百米處時須向外移出橫越前面馬匹的後蹄以望空。(770)

第 二 場

「馬飛龍」(S121) 跑過八百米處時在沒有遮擋下走外疊。接近一百五十米處時，起初被帶向外跑，繼而向外移出避開他駒。(774)

「火天大有」(V406) 大部分途程在外疊競跑，沒有遮擋。(746)

「大爆發」(T203) 進入直路後不久，移至他駒外側以望空。跑過三百米處時碰撞他駒。末段在他駒內側處於窘境之際受阻礙。(790)

「架勢堂」(V309) 於直路早段內閃。(780)

「勁飛裕」(V159) 於過了一千米處後失去左後蹄的蹄鐵。賽後翌日接受獸醫檢查，被發現右前腿不良於行，及右前腿下半截肌腱腫脹。(545)

「精彩時機」(P293) 跑過千二米處時開始搶口，靠近他駒的後蹄處於窘境。(734)

「相中有你」(S300) 起步時向上跳躍，出閘笨拙。其後受擠迫。(771)

你喺度

第 三 場

「富萬家」(V286) 抵達跑道後被發現右前蹄球節部位前方有一處擦傷。此駒接受獸醫檢查，獸醫認為此駒適宜出賽。賽後獸醫報告，此駒右前腿不良於行。(673)

「幸福加數」(V130) 起步後不久在受擠迫時勒避。騎師證實，賽前打算讓坐騎居前競跑，然而，當坐騎受擠迫時，他選擇在馬群之後切入，而非嘗試佔取前列位置。他說，接近八百米處首次轉彎時，坐騎看似不願跟隨馬匹競跑，然而，考慮到坐騎未有按照慣常的競賽模式競跑，牠在直路上的衝刺令人滿意。(700)

「品質高」(V206) 於賽前一天被小組按照獸醫意見（右前腿不良於行）著令退出。(715)

「仁仁友福」(P400) 賽後失去左前蹄的蹄鐵。(773)

「幻影飛鷹」(A128) 直路上在催策下外閃。(745)

「我的禮物」(V242) 出閘緩慢。(736)

「金飯碗」(T289) 出閘時受阻礙，其後收慢以取得遮擋。(727)

「常豐裕」(A266) 起步時向內斜跑，並且碰撞一駒，因而失去平衡。其後向外斜跑，與另一駒互相大力觸碰，因而在一段途程上受擠碰。趨近及跑過八百米處時開始搶口，靠近一駒的後蹄處於窘境，因而於過了八百米處後須向外移出，繼而在沒有遮擋下走外疊。(781)

第 四 場

「魅力之子」(T373) 接近六百五十米處時搶口，向外斜跑避開一駒的後蹄，並且碰撞另一駒。在直路早段頗為難以望空。(769)

「喝采」(A023) 沿途在外疊競跑，沒有遮擋。(745)

「春盈」(V157) 起步時失蹄。其後受催策，但未能加速。(717)

「珍珠旺」(S138) 接近三百五十米處時無路可上，其後收慢及向外移出。(781)

「盛勢」(V243) 直路早段難以望空。(751)

「瀟洒兄弟」(V022) 起步後不久受擠迫，因而失去平衡。(764)

「駿馬翹楚」(T401) 被查詢時，騎師表示，他獲指示嘗試讓坐騎領放，因此他於早段力策坐騎。他說，他繼續催策坐騎直至跑過千三米處後，由於有三駒保持在坐騎內側的位置，而頭馬正在坐騎外側展現較坐騎強勁的速度，所以他於趨近千二米處時選擇向內移入，佔取領放馬之後的位置，而非繼續催策坐騎以試圖超越內側的馬匹。他擔心若坐騎未能展示足夠的速度以超越內側的馬匹，坐騎將被迫走外疊，沒有遮擋，他覺得取得靠近內欄位置最符合坐騎的利益，儘管會居於較賽前打算為後的位置。(756)

盈進入到3甲我全日唔賭

3搭7啲飛

要追返銀河豬果d

第 五 場

「天長地久」(S100) 沿途在沒有遮擋下走外疊，自五百米處起開始墮退。賽後獸醫檢查此駒，內窺鏡檢查顯示此駒的氣管內有很多痰。(147)

「精壯神駿」(S414) 起步時向內斜跑，碰撞他駒。其後受催策，然而過了千七米處後收慢以取得遮擋。(746)

「勁豐裕」(T105) 接近一千米處轉彎時開始搶口，在收慢避開他駒後蹄時昂首。(746)

「駟寶」(T108) 接近一千米處時被帶出至第四疊沒有遮擋的位置。(718)

「蒜頭爺爺」(V039) 起步時向內斜跑，碰撞他駒。過了千四米處後走外疊，沒有遮擋。過了一千米處後獲許上前切入領先。(718)

「肇慶威威」(S379) 趨近二百米處時與他駒互相碰撞。(710)

「善財到」(V244) 出閘笨拙，向外斜跑，碰撞一駒。起步後不久在碰撞該駒後失去平衡。其後向內斜跑，碰撞另一駒，因而失蹄。騎師表示，在坐騎失蹄後，他催策坐騎以嘗試佔取前列位置，然而坐騎前肢動作似乎欠順，由於他認為坐騎或許在失蹄時受傷，遂於趨近千五米處時開始收慢坐騎。(748)

「友瑩采」(V213) 賽後獸醫報告，此駒的右後腿跗關節外側有一個細小的傷口。(734)

「津津樂道」(N248) 出閘十分笨拙，向內斜跑，碰撞他駒。跑了一段短途程後受擠迫，其後在馬群之後切入。(748)

「幸運七星」(V263) 趨近及跑過千一米處時在一段途程上十分難以穩定走勢。(719)

第 六 場

「勝利專家」(A110) 跑過七百米處時，在一駒推進至其外側時開始搶口，靠近另一駒的後蹄處於窘境。(781)

「行善積福 」(S278) 接近五十米處時騎師跌掉馬鞭。(748)

「鑽飾傳奇」(S426) 跑過五十米處時緊迫競跑。(756)

「好友益」(T265) 跑過七百米處時開始十分難以穩定走勢，勒避他駒後蹄後向外斜跑。其後於接近六百五十米處時，在持續難以穩定走勢之際向內移回。(756)

「架勢」(A222) 跑過八百米處時開始難以穩定走勢，在靠近一駒的後蹄處於窘境之際昂首。接近六百五十米處時持續難以穩定走勢，推進至緊貼該駒的後蹄，並須收慢。其後被碰撞，嚴重失去平衡。接近五百五十米處時，在勒避該駒的後蹄之際再度昂首及向內斜跑。(769)

「好叻仔」(V102) 跑過四百米處時，在兩駒之間無路可上後向內移入以望空。(735)

「自動波」(A027) 跑獲亞軍，騎師以坐騎於跑過四百米處時受到頭馬干擾為理由提出抗議。考慮到此宗事件的性質相對輕微、事件發生的位置，以及兩駒於過終點時的距離，小組裁定抗議不成立，宣佈覆磅完畢並確定評判員宣佈的名次。(756)

「善者」(V205) 被查詢時，騎師表示，他獲指示在情況許可下容許坐騎於早段以天生前速競跑及取得遮擋。他說，坐騎出閘迅速，然而數匹抽得比坐騎更有利檔位的馬匹受力策，因而他嘗試於早段在該等馬匹之後切入以取得遮擋。他說，由於他起初在一駒之後需時取得遮擋，這給另一駒機會維持居坐騎內側的位置，他因而在接近一千米處轉彎時催策坐騎後選擇收慢坐騎，以取得較靠近內欄的位置。練馬師表示，賽前預期縱使此駒今仗除去眼罩作賽，但亦會於早段展現較實際更快的前速。他說，他正考慮讓此駒重戴眼罩，以讓牠在日後賽事中展現更快的前速。小組告知練馬師，他的證供已被記錄在案。(672)

4號有p就收5000

45收錢

我

沈拿告達理

噴火龍

中膽 飛壹般 點估

沈拿下季想嚟應該有得玩

易玩到

今日潘狗

救馬成功

5 12 11

屌影輸？

有冇人同我一樣冇買但係個心叫11

12,11洗唔洗做狗餅?

影輸 屌

賴維銘俾下力啦

火龍
如果唔係沈拿就allin左

屌 火車去左邊

第 七 場

「鈦金剛」(S332) 躍出時受阻礙。跑過一百米處時緊迫競跑。末段靠近他駒後蹄處於窘境。(767)

「琪麟穎」(T046) 出閘緩慢。(766)

「勢必跑」(T094) 跑過三百米處時緊迫競跑。(776)

「觀自在」(S015) 賽後獸醫報告，此駒患有「喘鳴症」，而牠過往亦有此毛病報告。翌日再次接受獸醫檢查，發現此駒左前腿不良於行。(669)

「君臨大地」(V192) 沿途走外疊，沒有遮擋。賽後接受獸醫檢查，並無發現任何明顯異常之處，但由於此駒煩躁不安，因而未能替牠進行內窺鏡檢查。(738)

「環保動力」(A095) 於賽前兩天被小組按照獸醫意見（食慾不振）著令退出。其後已通過獸醫檢驗。(723)

「嬴風雲」(V321) 趨近五十米處時被碰撞，因而失去平衡。(758)

「魚躍鳥歡」(V361) 出閘緩慢。(724)

「機緣再現」(T376) 跑過四百米處時向外移出以圖推進，因而碰撞一駒。因而在其他馬匹之間無路可上，趨近三百米處時移至一駒外側。跑過一百米處時緊迫競跑之際在一駒之後處於窘境。(788)

「勁有波幅」(V081) 被查詢時，騎師表示，他獲指示盡可能讓坐騎取得領先。他說，根據策騎指示，他於早段在一段不短的途程上力策坐騎，然而坐騎未有足夠速度超越內側亦正受催策的馬匹。他說，因此他於首次跑過終點時起初選擇佔取走第三疊的一駒之後的位置，以圖於過了千一米處後向內移入至另一駒之後有遮擋的第二疊位置。他說，然而走第二疊的一駒於中段保持在坐騎內側位置，坐騎因而沿途在沒有遮擋下走外疊。(766)

指定第四皇者 潘狗

手足係咪有咩誤會

見到沈拿無買

喂屌你老母輸小小

子健 好野

豬哂lu

第 八 場

「醒目名駒」(S393) 轉直路彎時外閃。騎師於趨近二百米處時跌掉馬鞭。(753)

「爭分奪秒」(V397) 大部分途程在外疊競跑，沒有遮擋。(721)

「勁精神」(V181) 賽後騎師表示，他認為坐騎較適合角逐全天候跑道賽事，因為坐騎是仗走勢僅屬一般，在直路上墮退。(731)

「期惑」(T198) 於賽前一天被小組按照獸醫意見（左前腿不良於行）著令退出。(753)

第 九 場

「好加加」(P363) 出閘緩慢。躍出時被一駒帶向內跑及碰撞。過了六百米處後轉彎時向外斜跑，碰撞一駒，因而受擠迫。(750)

「世界紀錄」(V040) 被查詢時，騎師表示，賽前打算讓坐騎盡可能居於大約中間位置。他說，他獲指示在早段不要消耗坐騎太多氣力以佔取該位置，因為坐騎會不時難以穩定走勢及昂首。坐騎出閘笨拙，由於他不願催策坐騎以克服坐騎出閘不利的處境，他選擇在馬群之後切入，希望在馬群內側沿欄上前佔取中間位置。當居坐騎之前的一駒未能推進時，使坐騎居於較賽前打算為後的位置。(760)

「威力名城」(A139) 出閘笨拙及向內斜跑。(754)

「為善聚樂」(A249) 出閘緩慢，其後被碰撞。(750)

「睡德福」(T117) 於賽前一天被小組按照獸醫意見（左前蹄受傷）著令退出。(750)

「貨如輪轉」(A286) 出閘笨拙，起步時向外斜跑及碰撞一駒。(758)

5 號沈拿騎得最勁

屌你老母

田狗

火車又輸

我屌你鄭俊偉畢唔到啦

第 十 場

「上海大師」(A337) 在末段收慢避開他駒的後蹄。(747)

「天下為攻」(A257) 躍出時受擠迫。被查詢時，騎師表示，賽前覺得今仗有前速甚快的馬匹參賽，而練馬師及他亦認為數匹有可能交出甚快前速的參賽馬匹或未能於末段以勁勢衝刺，因此他獲指示確保坐騎保持居於第二疊位置，讓坐騎在直路上能儘早望空。坐騎因賽事延遲開跑而須被牽引出閘廂後未能穩定走勢，繼而於早段搶口。接近一千零五十米處時被他駒碰撞後，坐騎開始更搶口，趨近及跑過九百米處時在一段不短的途程上在勒避另一駒的後蹄之際昂首。其後，坐騎開始較易駕馭，他能在直路早段在前述第二駒外側望空。他又說，坐騎在直路早段未能如他預期般加速，於末段保持同速。雖然坐騎的表現看似令人失望，但他覺得坐騎只是第三次上陣，走勢尚未成熟，而賽事形勢令坐騎未能展現如以往賽事般的加速力。(754)

「旅遊拿督」(V235) 起步後不久，在受擠迫之際碰撞他駒。於最後一百米未能望空，因而未能施為。(768)

「友誼之星」(V379) 接近三百五十米處時，在嘗試推進至窄位時收慢。其後向外移出橫越他駒的後蹄以望空。(737)

「確威風」(A094) 在末段，靠近他駒後蹄處於窘境。(754)

第 十一 場

「彩福」(T371) 跑過一千一百五十米處時被踢中後蹄。賽後獸醫立即檢查此駒，發現此駒一對後腿跗關節部位表皮有多處擦傷。(721)

「比卡超」(S298) 於直路早段受困而未能望空，趨近二百米處時勒避他駒的後蹄。(767)

「大美人」(V411) 出閘笨拙。(759)

「蒙古王」(A098) 出閘緩慢。(775)

「皇仁大師」(V099) 沿途在外疊競跑，沒有遮擋。(759)

「健康歡笑」(S358) 被查詢時，騎師表示，賽前獲告知坐騎以往在陣上會不時搶口，因此他不應太猛烈地催策坐騎，因為若他須收慢坐騎，這會導致坐騎搶口。然而他覺得坐騎自內檔出閘，將能在毋須催策下佔取前列位置。在早段移至沿欄競跑的一駒外側後，坐騎一時上口，一時脫口，早段走勢未如他所希望般強勁。這使該駒得以拋離坐騎一段距離。當居於坐騎之前的另一駒於過了一千米處後上前時，他曾打算讓坐騎在前述第一駒外側推進，但他在前述第一駒向外移出之前未能追回足夠的失地，這使坐騎被帶至第三疊沒有遮擋的位置。他又說，雖然他有機會收慢坐騎以嘗試佔取前述第一駒之後的位置，但他覺得他將須約束坐騎才能這樣做，他並不認為這符合坐騎的最佳利益。因此，坐騎須在外疊沒有遮擋下競跑，跑過六百米處時當前述第一駒移至前述第二駒外側之際被帶出更外疊。小組告誡騎師，他的解釋會被載入報告，但無論如何他須確保他的騎法不會令坐騎不必要地多走腳程。(760)

「獅子驄」(V290) 於接近八百五十米處時被踢中後蹄。賽後獸醫報告，此駒右後腿跗關節部位上方有一處擦傷，而此駒右後蹄球節外側有一個細小的傷口。(742)

子賤揀左都有人敢買

買左5>4.10

鄭俊偉畢唔到啦今年 博咩

史卓豐對唔對得住大夫

火車

頭場太水skip左

智有心得

真係火龍

個心好痛

我一輸霍清即刻上水

火車潘

隻葵涌之友跑左去葵涌？

你上一秒仲慶祝緊

屌 影輸真係估唔到

係，被追擊

中肯 買唔落手

輸3分1馬位

沈拿幾型

鏡都無入過咁款

今日中幾多皮

比番5k me

祈普敦騎師王最後召集

But 隻飛一般 子健有講

頭場就重創

意大利冠軍見習騎師 沈拿

定係腎仔？

D馬咁水都重注

米高得返8個機會

唔會有

9買左中
連贏位置Ｑ 1 場 5 快樂火龍 拖 6 勁風 + 7 樂有盈 + 11 福之寶

屌你老母買左7拖5 12

等緊R2
俾烈風小子最後一次機會

見到3號啡格博下p

財歡笑

好好計會扮邊隻出

呢隻就算啦

盈進你都話唔得

喜寶天龍 14分係咪贏都唔夠分?

吳長進唉

贏十個馬位+10

所以最後一次 唔夠分都玩完
不過佢跑中長距離真係岩跑 而且老一輩話齋 灰馬有時都幾識跑變化地 10蚊wp搏下無妨

咁又係
差啲俾佢爆到

冇玩PAD

幸運贏贏 點贏都係出局

有玩都估唔到

贏就得
因為而加蝕左6分

大爆發

火天

屌

C欄1800利追

覺得會有P

比多隻

烈風退出

退出埋

唔好鬥氣

神電金剛

玩呢隻最緊要係
掌握時機

可以慳返

2 3 4點睇

哥連已經重創

牙Fred 加油啦

咁都估到

Diu

Cashed
烈風小子咁就被退役

咪就係 全程都無誠意 屌 人地榮休都唔放過老人家

3/14 p

12

等埋子健算

R2 火天大有掃曬。信賢仔

神電金剛 火天大友

子賤有揀

子健：火天大有

Ok thx

腎仔：有能力殺哂全部馬

唔係掛孑建

腎仔vs子健

屌你老母
買完火天大有wp子健要左

子健要4

吳長進cashed

子建要4喎

糖痴豆個態都追到上黎

11膽

4拖5 9

買5，9了

3 9

1,3,5,11

黃毓民入咗場
拉邊隻頭馬？

我拉

雷神

5 9 11

蒸氣火車都要

一定係無敵神駒啦

腎仔 好撚勁

鄭俊偉真係慘

米高鄭又第2

賢仔比料火天大有搞掂左

子健

雷狗休息日

跑乜

屌 財歡笑 第四

又係鬥得好睇

8065 孖寶 孖寶 沙田 星期日
1 場 5 快樂火龍
2 場 2 馬飛龍 + 5 火天大有 +
6 大爆發 + 11 精彩時機 $10 $40.00

火天大有

賢仔好勁

又係時候吹奏

屌你，有腳無膽

又係沈拿 楊明綸

又爆

多手要埋雷神 唉

火車做乜9

不要Jealous

雷狗

屌我條2，5q呀

大家有冇火天先

腎

屌你老母莫雷拉
中冷唔中熱

今日爆冷

米高上岸第三戰
已allin

8065 孖寶 孖寶 沙田 星期日
1 場 5 快樂火龍
2 場 2 馬飛龍 + 5 火天大有 +
6 大爆發 + 11 精彩時機 $10 $40.00

$10唔好慳,信賢仔得永生

腎仔次次都好撚勁

有人派

派

屌，我都係

同路啦

火天大有 腎仔又中

慘 米高

2,5q

唉無撚用嫁潘明輝

屌 我都係 垃圾拉做膽

幸福加數 唔洗睇行圈

跑得幾好喎

跑咩

腎仔連中兩場

沈拿(去馬)

繼續追鄭俊偉到佢有頭馬為止

食屎啦騎隻變化地ok既馬都冇

Real?

5-3-2-1

巴打勁 收幾多報上黎聽下

派幾多 癡線

覺得早啲望空會有w

佢仲有咩心水

應該收20萬？

第3場兩隻熱門
1既飛數硬淨過仁仁有福好多
睇黎米高第16win又要再等了

定2萬

屌你閪拉，嘥左隻火天大有

好似講過隻永高做足功夫?
賢仔真係只同柏寶無緣
上次谷草瘋狂吹奏失敗

60k?

收到料嗎？

80k？

肯定唔止咁少

應該80k左右？

呢場要爆了

38萬？

王子軒？

跟！

唔派就咪撚貼啦
屌你老母

屌佢老母 DQ佢個最受歡迎騎師啦

1900 x24 呢度都fat fat
都未計其他

子健條仆街

以為馬po可以事後

30x2300?

呢度冇人屌 放心

騎豬王無得買？

應該75k

兩隻外兩隻內咁返黎....

利追？

隻神電金剛搶返離騎完全無料到

短利放 長利追 好似係

係咁QUOTE阻撚住晒 , 跌都跌左啦

小火龍守好位啫都係
但係都好似偏利外面追

騎師王有冇開過 其他騎師？

80$收7萬7

仲要成班on9幫人計收幾錢
笑4

跌比我地ok?

C跑道知途同谷草差唔多
利內疊前疊

召喚癲狗出黎咬我

跌比普巴先

好似提過幻影飛鷹同喜歡盈

求跌

事後飛無人屌

咪臭係
屌你老母牙

事後飛唔派貼黎做乜

唔撚屌得架有癲狗出黎咬你波po規舉你定架？

馬台無風紀 BAM左去算

今日唔得閒無買到

騎師王係咪停左

bk

平時唔中又唔出黎威嘅

廢事你班仆街輸身家

開返了

7萬蚊有排J啦

Lm 派$

Moose巴打準備開Post2啦

今日沈拿食左春藥?

2外2內
2/4/5/12

騎開邊線馬而家唔同

我幫佢開？

講真，屌都費事

好

港林福星-金飯碗